港式文革？係咪所有有藍絲/中國參與嘅公司都要被鶳？

醒下好嗎？前線手足！唔想你哋返唔到轉頭呀～！

拉

收皮喇
香港人一早已經無得返轉頭

屌你條弱智五毛支那豬

拉你老豆咩，我唔係關羽雲長呀～！我係關雲長

支你老尾那豬，我真係深黃嘅，前線手足嘅focus 位錯咗，的確真係瞄錯曬目標呀～！

幾好丫
大陸反日咁鐘意咁做比佢試下囉

係

如果係文革 樓豬比人捉出黎寫大字報處死了

贊成唔應該將成個中國綁死黎睇
但樓主有無自己人名單

現世報

做人要彈性啲 對民主自由嘅就民主自由 對支持獨裁納粹搞文革嘅藍絲就要用番佢哋嗰套

收皮啦 如果唔係中國係咁逼害我地 洗咁樣 你依家去下D學校 個個小朋友都講緊蝗語 第時你仔女都講呢D你覺得點
拉

CLS
幫小米護航，樓主買咗好多小米股票？
用下個7腦都知中資公司無可能係黃，原因係共產黨唔會理你國定民企，唔跟佢RULES玩一律收皮。
我識親好多係大陸做生意嘅朋友，上面條RULES 一定無吹水。
小米如果"真" 支持香港人，你估共產黨會唔會用煽動危害國家安全收佢皮?
只係香港個編輯黃，唔代表佢總公司意見，有乜屎上身佢一定會出嚟割蓆乜乜。
諗都諗到小米做大6人生意點會真撐香港人，同你有親呀？
公關手段嚟嫁咋！

同埋起樓主底，8個月前仲話要買小米，DLLM啦
平日就開埋D膠PO

文革係低下層批鬥學識之士，今次邊同？

我係習近平 我話你係支那豬就支那豬